［突發］藍絲傳緊幾條地鐵被破壞既片

藍絲永遠都好關心啲死物

由鳩佢地啦

who fucking care

藍絲圍內傳既幾條片
純粹分享俾手足
知己知彼

睇下佢地focus既野

D配音好撚濕尻

哇，觀塘站。

因為佢哋知自己廢，讀書又唔夠抗爭者多，學歷又無抗爭者高，連打份工明知將來都會under抗爭者。呢種自卑感令到佢哋要先發制人，誣衊佢、傷害佢、舉報佢，正正係支那5000年人情冷暖歷史文化

白鳩痴藍絲，無得救架喇

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

咁又唔一定既
依幾條片有啲有學歷中產、老屎忽都傳

831 呢？？？

其他區手足要學下野

是撚但啦冇人care